遮真係好有用 希望大家每次出黎都帶把遮

每次示威都成日有局部地區性驟雨
用黎自衛打暴徒又得

頭先見有手足 掛把遮係mtr閉路電視到 完全遮晒
好撚型 又有腦
利申睇新聞見到

手足們好撚型 全部大隻靚仔
我係屋企瘋狂丁佢地

推
史上首次佔領路軌

8月5日東鐵線

8月5日全港被罷工